[幫推] 發起全民地鐵跳閘運動

依家局勢持續升溫
警狗越黎越失控
政府繼續懶理
依幾日機場和你飛政府都選擇繼續唔回應
行動係時候再升級
全民罷工執行上會有困難
但如果先發起全民地鐵跳閘既話
除左可以配合和你飛去機場跳閘係基本
咁樣既話學生都可以負擔到唔洗擔心車費問題 (因為見有人開POST話無錢去機場)
全部返工既人搭地鐵跳閘
要狗鐵每日蝕錢!
係狗鐵返工既你都唔洗咁盡心為狗鐵服務
發生左咁多事狗鐵都唔公開遣責黑警
賺香港人錢賺埋賺埋咁多年
係時候嘔返出黎
8月13日起
發起無限期地鐵跳閘運動
直至政府回應五大訴求!

推

自推十連

大家幫推

幫推

要一齊做

推上熱門

用長者卡都得

跳乜閘？
直程唔撚搭啦
想中毒死？

唔擾民不特止仲有益於民眾
要狗鐵還富於民
分分鐘拉攏埋班藍絲

問題係總有一大班人會搭
無可否認好多人伙依賴狗鐵返工

2蚊都唔比佢賺

當個個都唔比錢果時
班藍絲心諗:無理由我比錢咁ON9
順便拉攏埋藍絲

幫推上熱門

香港人太乖啦
之前有次成班轉場嘅時候
d人仲喺度買飛
叫極佢地跳閘都冇人理

推丫

所以要事先比多D人知先
大家齊心發起先有用
得少數人知既話就唔夠效用

721
811

警黑勾結

721
811

推上熱門

除左罰自己錢，有乜野用？

睇下有無可能整條梯幫啲人過閘

當全部人都跳閘果時
狗鐵罰得邊個?

係行李閘中間sip過去都得

721811

心理問題
一步一步行 好過唔行

呢d有利益既廢老一定唔會出聲

大家各有各做
唔跳閘既就用長者卡
其他既就跳閘

今日入機場既請跳閘搭機鐵

跳唔到既係行李閘中間SIP過去

拉攏埋藍絲
要狗鐵還富於民

無錯

求推上熱門

一個勇武派 我依家開始會叫人和理非

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

推, 真。不合作運動

驚既可以係地鐵站等人 一齊跳

人多便是力量

支持

721 811

push

政府會補差價，所以都係我地D錢

啱既，我地照舊畀錢啲狗打我地既

推
我以後搭狗鐵會跳閘

幫推，不過首要條件要避開所有曾經係站內施放催淚彈嘅站，暫時我覺得開放式車站(即係地面露天果隻)會係好選擇，起碼較為安全

和理非進場！

老實我跳唔郁，不過支持

今朝已經見到有人跳 舊式三碌棍閘機咁高都跳得過

有無諗過OL

跳閘好過塞鐵啦

發夢搵人一齊開閘會好過跳 唔係個個跳到

PUSH

可以行李閘中間SIP過去

Pish

捐入去

拆埋佢啦

不合作運動就應該係咁
損害壓搾一方既利益之餘
令自己都可以從中受益
死狗鐵年年加錢加得咁開心
仲要出賣香港市民

或者多人一齊幫人跳/開閘比人跳
參考個日紅隧既做法

Push

荃灣無得捐，我肥絲大隻架，但支持你地

查飛狗都係市民
要推到查飛狗都企係我地依邊
你係查飛狗見到個POST既
見到人跳閘你隻眼開隻眼閉啦
唔好咁多事

人多就冇事㗎啦

借位
點解唔直接打爆個閘

今日全世界去機場跳閘

咁到頭黎咪又係納稅人姐係自己比返錢
狗鐵有乜損失？？？

等人多 查飛狗都捉你唔到

各有各做
跳閘既跳閘
買長者卡既買長者卡
打爆閘既打爆閘
總之唔會正常用8達通比錢狗鐵賺

佢試下掂我 打撚到佢仆街

點解香港會有人去機場都冇錢 仲話國際金融中心 笑死人

荃灣無呢樣野

只要夠人多
查飛狗想捉人既話
其他人麻煩過去幫拖講野
今時今日咁既局勢你仲得閒係度查飛?

【 全民不合作運動】地鐵唔俾錢搭捉到罰幾多錢？

推

推到全世界睇到為止

上次有
不過如果得自己一個唔敢跳

721

只要夠人多
越黎越多人跟住做就得

我身形夠份量，等我推鬆佢個閘

就係知係自己錢 所以先話當扣稅

但我想知目的同原因係咩？

我純粹用畫面上睇，新聞會見到一班人搭霸王車

幫推雖然我翻葵芳
費時吸山埃 已轉巴士
如果去其他地方會跳

唔想比錢港鐵賺

我記得有架WO

認真唔係咁多人肯

老弱婦孺

今日多咗食Q企閘口附近喇
要人多先得

支持，因為就算捉到都唔係刑事

只要有一個人跳
後面就會有人跟住跳
推到全世界都知

各有各做

鼓勵人去做 記住帶口罩 多人一齊跳 揀紅色閘機 多人跳就阻唔到你

政府唔回應
行動升級

跳呀跳

好矮咋

好

搭霸王鐵代價是？

我試過有次以為就咁拍卡會出到閘
下意識拍完一野向前撞
原來我係扲錯左卡套, 拍錯公司職員卡出
個閘比我撞到向前扭直接出到去

利申:下盤好穩健，係出名既臀部幽靈

呢個政府直情殺梗人啦
你仲同佢講道理
跳閘就係不合作運動既一種 唔阻人啦

香港需要人道救援

當下，香港極需要不受滋擾的中立醫療團隊。我們需要無國界醫生、聯合國維和部隊，以及其他人道救援組織。只有他們可以為香港提供正常醫療保障，免於中共香港警察滋擾。以下這個聯署，是要求美國派遣醫療船以提供中立的醫療服務。美國醫療船扺達後，其他國際醫療組織就更易來港協助，以減低香港人在今次戰爭的傷亡。

這是十分實際的要求，也是極為急切和重要。為免香港發生大規模人道災難，請各位簽署並廣傳！

就算比人捉到都係罰錢
況且如果夠多人響應
佢唔會捉到人

可以唔搭嘅就唔搭啦
香港咁多車

問題有一個，中年人肥佬或者著裙唔方便既人都好難跳

利申：跳左兩個禮拜，職員見到唔會捉(但係最好都唔好明顯，跳閘係做比市民睇)，試過有人見到我跳之後話支持我

新式個紅閘，大力小小就可以推鬆佢個入閘位

香港人太乖

各有各做
要做到唔搭既唔搭
搭既都唔比錢

仲有兩隻手㗎嗎 撐住跳過去 好易咋
仲有揀紅色閘機跳

跳地鐵只係影響到市民

狗鐵縱容黑警咁多次入車站打人放tg
妄顧市民乘客同職員安全 仲唔夠原因？？？
所以要做好文宣同人講今次不合作運動
唔係單單搭覇王車咁簡單

兄弟搭車

同你用長者卡比人捉一樣，500蚊

吓吓都話配合警方 唔比列車停事發現場
成撚日係度講安全安全
佢有冇盡過保障乘客人生安全嘅負任

小巴站個出入口可以

唔小心負評咗，sor, 我支持架

唔係呀 啲手足識得開咗道閘隔離嗰度門 直接由嗰度入啦

跳閘就影響市民 影響d咩 狗鐵股東少咗錢呀

依家叫你跳軌咩

機場如果見到帶耳機手足可以上前禮貌問佢聽內容 各位手足想聽歌唔係問題 但俾人發現咗麻煩即刻俾人聽下你聽緊啲以示清白

舊式既其實大力少少就會轉到，新式既跟實前面個個過就得

各有各跳

跳機鐵

機場快綫車費好貴架！！

方向正確

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

我今日都跳啦

有幾卡車廂入面都有催淚毒氣殘留

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

會搭嘅人會唔會肯跳閘？

樓主你提呢個意見好撚白痴
唔該示威表態做返正路少少嘅嘢
而唔係做呢種低智行為，
而家每一分輿論都好重要，
你諗下效果對比輸幾多嘢出去

唔係聰明唔好開post亂咁帶風向
呢場運動輸嘅一個原因係人人都做軍師

狗鐵淨係識賺錢
仲要不斷助攻黑警
賺埋賺埋咁多要佢嘔返哂出黎

一定有民意支持

其實可以

沒問題啦 唔是當場捉到班狗得鬼閒捉你
最緊要鼓吹班藍絲廢老著數齊齊搵

👴🏻

我試過係職員見到扮睇唔到，打工仔心態多一事不如少一事

推
比狗入站搞到咁多傷者都未賠錢
係時候還錢啦黨鐵

全民跳閘

乜為止正路少少既示威啊
和平鳩行又試過遊擊又打過工又罷過
你得到既係咩輿論同結果啊？睇下琴晚就知啦
更何況我覺得跳閘已經好和理非
最起碼影響唔到個d好中意返工既返工撚

搵個醫生同bs出嚟quote整文宣直接叫全世界罷搭山埃鐵啦
老人家見到呢啲安全嘢一定走夾唔唞

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

不如用兩日宣傳 星期三正式啟動無限期樓主跳閘方案

當警察都無法無天時，憑什麼要市民守法，巴士要比錢，狗鐵你叫佢賠啦，成架車都係毒氣呀而家

搞啦 開tg group

上左狗鐵先見到呢個post

日日跳佢老母啦 如果閘機壞左就最好

叫和理非跳閘唔係唔得
但係你至少要有人係入閘口遮個cam 開埋門俾佢地 降低佢地個心理壓力同成本

另外係有催淚彈嘅地鐵站站口貼標語叫人唔好入去 轉乘其他交通工具

支持跳閘！

跳閘可以大叫光復香港seek attention

之前又有人話要拉攏同溫層之外既人塞鐵咪又係比班咩都唔理既港豬屌，仲點拉攏

發完夢 跳過幾次

推，乜搭鐵要俾錢嘅咩

支持跳閘

唔好啦

利申: $55買左港鐵

兄弟搭車
各有各跳
我以後搭狗鐵唔比錢
721
811
警黑勾結

跳閘會塞鐵你是傻撚左傻埋撚右
你是闊閘機行過去都得啦

其實我721之後跳過幾次都無人理

帶口罩

買張一個站既飛 到站話跌左張飛咪得。

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

只要突發左自己心理關口就得

夠多人根本輕鬆

推呢度閘, 不過會響 alarm。見職員用鎖匙開俾清潔工友或者輪椅過。

敢跳閘嘅手足行動前大喊 光復香港, 在場人士請立即和應 時代革命

想嗌就嗌
唔想嗌都要跳

有冇比職員捉？老老豆豆平時見有人用$2都即刻比職員捉

呢個方法好,但係玩唔耐
玩一兩日,狗鐵就會派人手查飛
唔夠人手就會call狗隻入站增援,狗鐵絕對做得出
要有所部署,不受傷,不被捕

Agger

睇錯塞門口sor

跳啦

Peak hour 先做 ？

發起左個運動先
再睇下狗鐵會點回應

拆閘>跳閘
但應該冇人理

全民破壞閘機OK?

有人拆就拆
無人拆就跳
各有各做

pish

塞佢老母 全世界罷工 全部入機場啊屌!!!

入機場記得跳閘

拆閘呀屌
跳閘有多個心理關口
拆左個閘 大家比唔到錢都冇辦法 又唔係我地唔想比

點拆 教路

開閘會唔會好啲 始終跳閘個動作未必人人肯做

跳港鐵老母

Pishhhh

拆閘d人照咇八達通

你幫到人免費入 咁出呢 出咪又係要人地自己冒風險 唔好害人

可能因為返工時間rush hour, 所以職員無睇實
我用學生八達通個陣 起少人地方出閘都比人逗過幾次

氣氛好重要
大家一齊鼓吹

。

咁就要有手足派口罩

建議樓主搵份年報睇下港鐵主要收入來源

冇入閘紀錄 出閘拍卡好似扣3蚊？
利申唔肯定

所以咪話要多人響應
就算你入左唔夠膽跳出去
咪去同職員講最近果個站入咪得

其實唔難跳，揀多幾次就得

推 狗鐵喺警察入站呢件事扮演既角色冇咁簡單

唔好跳閘
我知你好憎港鐵同警察
但係一跳閘 就唔係
秉公守法嘅好市民
我地唔似警察咁無賴！咁仆街！
我地一跳閘就似食霸王餐嘅人
我地可以有更多方法唔支持港鐵

唔譴責都不撚特止仲恐嚇員工

跳

我覺得 地鐵 各大收費路段 根本唔應該收香港人錢

on9 post

有咩用

推
mtr 容許721 件事發生，甚至係推乘客去死
仲有作為最重要交通樞紐工具，經常不合理唔停/封站
仲有有警察入去站內打人射槍，你地公司有無遣責個一句，得個深表遺憾咋

另外，如果有闊閘機個啲個閘又比野頂住左，咁大眾市民咪會瘋狂免費入閘，會蝕死點算

你傻左呀？無不反對通知書你唔發夢咩？

港鐵最賺錢唔係運輸

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

幫另一位手足推下

比人捉到點應對
跑定係企定比佢罰
我驚跑會比其他市民幫手捉
而比佢罰賠既錢仲多 變左比錢佢賺

提醒參與人有咩要注意

比人捉就走，走唔到都係500姐

不割席

呢個推
期待左好耐

響應既市民幫手阻住狗鐵員工
比人捉到果位就閃人先
要大家互相幫忙

夠多人屌到佢收皮啦
大不了你跳返出去當無事

係第二邊再入

同意

克驚仆街我地要好似佢地咁

黑社會冚家鏟我地要好似佢地咁

我地係香港市民 唔係佢地班仆街咁

依家機場有冇人跳閘

深水埗成日都有人跳閘啦,從無人捉嫁。見到都唔捉。

如果你咁講你咩不合作運動都唔洗參加啦
機場和你飛夠影響到人啦
咁你去唔去呀?

一齊做先有效
有人做我一定跟大隊

[新聞共賞] 泰國佔領機場運動

我地要坐機鐵!!

推爆佢

拉埋黎啲講想比個罪名我啊?

不合作運動都係影響到人

但你唔比錢出閘係犯法 兩個性質都唔同唔好拉埋黎講ok?

推埋呢個

【全民跳閘】地鐵不合作運動升級：不阻人、可持續、全民參與

我肯定你地個個一齊跳黃衫唔會敢捉

入閘就買隔離個站嘅飛

所有有反對通知書嘅遊行都犯法喇，係咪永遠乜都唔做？

坐機鐵!!

今日跳左機鐵先

推!

有fd既,幾個一齊跳就得
後面會跟住做

咁睇黎師兄個樣幾老成下

平時返工OL look著開裙難啲

搞全民跳閘就係要等學港人唔好咁乖，為之後既升級做思想準備

搞啦 整個文宣發起個一星期跳閘行動

肥撚跳唔起

去紅色閘機 用手撐 好易

我相信講完都係冇咩人會敢做

有反對通知書唔代表我地唔比出黎

但出黎後犯唔犯法我唔知

但係我淨係知你一唔比錢出閘就係犯法

跳閘+塞鐵啊

Lets do it

發夢散水好多時都係用狗鐵
我諗狗鐵都賺夠喇，係時候要回饋吓比大家

幫手整停個讀卡器！

你一出黎行出馬路就犯法啦，暴動罪呀呀哥，全部不合作運動都係犯法架

一齊跳

推推推推

如果多人一齊做，藍絲廢老都會貪便宜一齊做

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

幫另一位手足推

支持！！！
721到依家 黨鐵仲未出黎交代

笑死
跳完仲咁好交罰款？
跳到搵狗搵你再講啦

岩

咁你喜歡囉 你可以衝閘 跳閘 錫爛個閘都得

但我地啲示威者會唔會比人講做鼠竊狗偷

就我地自己捻下

721 811
光復香港

推一推

欲加之罪
何患無辭
你和理非出黎示威都比班黑警混入搞事扔野啦
對家都出埋ED陰招
你係咪要好似耶穌咁
比人打你左臉
主動伸埋右邊臉比人打呀?

衣家做左咁多野有邊樣政府有實際損失？
係咪乜都唔洗做？

好耐無練跨欄係時候

推推推推推

冇改錯名

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

【全民跳閘】地鐵不合作運動升級：不阻人、可持續、全民參與

幫其他手足推

加埋手足呢個

搭機鐵既人每個鐘頭既00、15、30、45分去閘機集合跨欄

闊閘
左邊可以推
右邊相反

無闊閘就跳啦屌

係咪真先 有冇人玩快閃免費搭地鐵 周圍走

用長者卡係犯法，跳閘又係犯法？
用長者八達通MTR 仲可以同政府蘿返錢，
雙重被罰

召集今日搭車經過葵芳站巴絲

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

【全民跳閘】地鐵不合作運動升級：不阻人、可持續、全民參與

搭機鐵既人每個鐘頭既00、15、30、45分去閘機集合跨欄

幫其他手足推

612 721 811

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

【全民跳閘】地鐵不合作運動升級：不阻人、可持續、全民參與

搭機鐵既人每個鐘頭既00、15、30、45分去閘機集合跨欄

[幫推] 發起全民地鐵跳閘運動

幫其他手足推

跳閘！

811

試下長者卡

暴動罪同黑警都唔怕
你怕跳閘

沉左少少
繼續推

而家唔會了

不合作運動升級

配合和你飛去機場跳
相輔相成

推返上去

推比全世界知

咩撚野跳閘呀！
呢個係西班牙式坐地鐵大法

行動需要升級 推！

外國早有例子
上面有提過手足開過既post
721
811

推到政府回應5大訴求

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

721
811

文宣組出動

721
811

推返上去

721
811

不合作運動升級

絕對支持日日全民自發搭港鐵運動

你真係濕鳩癡能線
跳閘啫，講撚到殺人放火亂打人，同黑警咁

輕鐵冇閘跳
唯有跳入車廂

同佢個名一樣
唔係5毛就係真ON9

各有各跳
跳到遍地開花

打爆個閘，
後生就跳到姐，
老少少個d點同你跳

似ON9多啲
犬犬出咗反對通知書，行出馬路就犯法佢又出

各有各做
歡迎勇武做野

牛皮膠紙！

咁佢無改錯名

痴實紅色閘機中間塊野?

係，或者你企個人係度阻住佢就得

呢招好

一個站一個出口各買一張全月通，
企係到瘋狂幫人出入閘有冇得諗?
畢竟唔係人人跳到
做一粒鍾都蝕死mtr

發夢見到…狗鐵話鐵路受損為咗維持服務要加價

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

之前試過原站入閘去7仔買野，
立刻出閘免費

一定個個支持

跳佢老母啦

放心跳閘啦
狗鐵高層落order當睇唔到

利申：男朋友返狗鐵

絲打表示唔識點跳閘，有無野可以附助下？

打爆咇八達通個個位

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

其實舊式易d 佢最頂枝棍係水平 紅色個頂難就d

唔高又著褲既話可以試下捐過去

人手pai爆塊板
拎槌仔打爆咇八達通個位

再貼番張紙寫住「是日可免費乘搭港鐵」呃鳩啲人

輕鬆 謝謝大家

抱抱

推，推翻港共政權！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

屯門有擺人mon住喎
我去咗側邊跳欄入

退稅通

我都唔知幾耐冇試過俾錢搭地鐵

我係支持跳閘唔支持用長者卡
你可以睇下之前d留言先覆我
我唔係叫你地乜都唔做
做都要do the things right㗎
無effective既同無做無分別 ok？

mon住但唔會做嘢

on9?

狗鐵次次開特別列車比義士走

你仲搞鳩佢？

下次上哂車 唔開車 全部抓哂直送警處

推翻上去

有冇文宣圖

點做到先

比啲信心自己
多手足果陣捐入去根本無問題
出果陣人少少捐出去都無人理你
啲街坊係咁正義要出黎捉你香港一早比人光復左啦

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

無錯
普遍香港人心態都係多一事不如少一事

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦
催淚彈過期
黑警有武警

812

再推，聽日一齊做？

多謝今日幫手㩒住閘門嘅手足

閘

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

集中火力去塞機場

一日唔回應
都要跳

推呀

真唔真先 屌
雖則呢幾日已經係係咁喺度跳閘

［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！

彈出彈入 你打我啊笨

一個人跳好0n9

推
蝕撚死馬屎坑個仆街冚家剷

最好一大班一齊跳閘
多人 佢地唔敢捉
單獨跳就危險啲 易捉

罰則
條次 罪行概要 最高處罰
4 侵入 罰款$5,000
4A 將車輛、動物等帶過鐵路處所 罰款$5,000及監禁6個月
4B 僭建物 罰款$5,000及監禁6個月
5 損壞鐵路處所、機械裝備以及設備 罰款$5,000及監禁6個月
6 將污物放置在鐵路處所 罰款$5,000及監禁6個月
7 棄置或拋棄垃圾等 罰款$5,000及監禁6個月
8 不恰當使用緊急設備 罰款$5,000
9 不當進入或離開列車 罰款$2,000
14 無票進入和乘搭列車 罰款$5,000
14A 沒有繳付車費等 罰款$5,000
16(2A) 不當使用機器 罰款$5,000
17(1) 沒有交出車票 罰款$5,000s
17(2) 沒有出示車票 罰款$5,000
17(4) 出售車票 罰款$5,000
18(1) 損壞車票 罰款$5,000
18(2) 使用已損壞車票 罰款$5,000
21 沒有遵從告示等 罰款$2,000
22 將腳放在座位上 罰款$2,000
23 吸煙 罰款$5,000
23A 火災危險 罰款$5,000及監禁6個月
24 吐痰和拋棄扔棄物 罰款$5,000
25 乘客造成滋擾 罰款$5,000
26 演奏樂器等 罰款$2,000
26A 開著收音機、卡式機等 罰款$2,000
27(a) 攜帶禁止攜帶的行李等 罰款$2,000
27(b) 飲食 罰款$2,000
28 攜帶動物 罰款$2,000
28A 不恰當操作設備等 罰款$5,000及監禁6個月
28B 攀爬欄障、旋轉柵閘等 罰款$3,000
28C(1)及(2) 經由不恰當途徑進出 罰款$3,000
28C(4) 不排隊 罰款$2,000
28D 經由不恰當途徑進入列車或超載 罰款$5,000
28E 進入限制區 罰款$5,000及監禁6個月
28F 神智不清 罰款$5,000
28G 衣著不恰當 罰款$5,000
28H 粗言穢語 罰款$5,000
28I 危及鐵路運作的飛行物體 罰款$3,000及監禁3個月
29 招攬等 罰款$5,000
30 販賣 罰款$5,000及監禁6個月
31 遊蕩 罰款$2,000
32 張貼招貼等 罰款$5,000及監禁3個月
32A 未經特准展示資料以作廣告等用途 罰款$5,000
33 將汽車留在鐵路處所 $4,000 fine
35 車輛駕駛人沒有遵從交通標誌 罰款$4,000及監禁2個月
36 危險駕駛 罰款$5,000及監禁6個月
37 在鐵路處所某些部分的車輛 罰款$5,000
38 火器 罰款$5,000及監禁6個月
39 危險品 罰款$5,000及監禁6個月
39B 招攬搬運行李 罰款$5,000
39D 招攬搬運貨物 罰款$5,000
40 發現失物不報 罰款$2,000
41E 進入過境限制區 罰款$5,000及監禁6個月
41J 僱員沒有交回被取消的許可證 罰款$1,000
41K 僱主沒有交回被取消的許可證 罰款$1,000
41L 僱主沒有發出通知及交回許可證 罰款$1,000
41M 許可證持有人終止受僱時沒有交回許可證 罰款$1,000
41P 許可證持有人沒有報失許可證 罰款$1,000
41Q 僱主沒有報失許可證 罰款$1,000
41R 沒有立即送交拾獲的許可證 罰款$1,000
42(1)及(1A)(a) 沒有提供姓名、地址或電話號碼的詳情或出示該等詳情的證明或沒有出示身分證明 罰款$5,000及監禁6個月
42(1)及(1A)(a) 提供虛假或有誤導性的姓名、地址或電話號碼的詳情 罰款$5,000及監禁6個月

查飛狗的末日？

係就好

路婆唔伯見到人跳 佢仲唔跳埋一份

有啲查飛狗好撚驚俾黑衫打
所以唔敢查飛
有黑衫會即刻走

推！

今日有冇人跳?

一定跳

唔想跳就買老人八達通。

一人照跳，差出閘

跳跳跳

乜撚都跳

仆你個街 呃鳩我都冇人係青衣閘口既，比撚左70$😤

有d驚跳唔過

p牌想推翻post上去但推唔到....

真定假

同問

自推上去

樓主加油 p牌幫唔到手推

發夢見到有人頂死闊閘機膠片
令闊閘機常開
攪到啲人穿廿過去

自推

好多絲打跳唔到閘，要捐閘

擊敗政府

擊倒政府

擊倒不義政權

我哋一齊光復香港

811
805
728
727
721
71
612
928

點解好似推唔郁㗎屌

喂完全推唔撚郁喎

【逆權運動】《紐時》：示威者的團結 戰勝了策略上的分歧

721 811 818

推，唔洗錢搭車，正！

今晚只推一件事

今晚只推一個post

818 一齊跳閘

跟我一齊講

818 一齊跳閘

全部返工既人搭地鐵跳閘
要狗鐵每日蝕錢!
係狗鐵返工既你都唔洗咁盡心為狗鐵服務
發生左咁多事狗鐵都唔公開遣責黑警
賺香港人錢賺埋賺埋咁多年
係時候嘔返出黎

無限期地鐵跳閘運動
直至政府回應五大訴求!

全部返工既人搭地鐵跳閘要狗鐵每日蝕錢!係狗鐵返工既你都唔洗咁盡心為狗鐵服務發生左咁多事狗鐵都唔公開遣責黑警賺香港人錢賺埋賺埋咁多年係時候嘔返出黎無限期地鐵跳閘運動直至政府回應五大訴求!

依家局勢持續升溫警狗越黎越失控政府繼續懶理依幾日機場和你飛政府都選擇繼續唔回應行動係時候再升級全民罷工執行上會有困難但如果先發起全民地鐵跳閘既話除左可以配合和你飛去機場跳閘係基本咁樣既話學生都可以負擔到唔洗擔心車費問題 (因為見有人開POST話無錢去機場)全部返工既人搭地鐵跳閘要狗鐵每日蝕錢!係狗鐵返工既你都唔洗咁盡心為狗鐵服務發生左咁多事狗鐵都唔公開遣責黑警賺香港人錢賺埋賺埋咁多年係時候嘔返出黎無限期地鐵跳閘運動直至政府回應五大訴求!https://lih.kg/1453403

721
推